（有圖）港大站有中國旗的士出沒！

大家小心！